已經五年無食香港kfc

啲雞好撚難食又唔新鮮 成口炸粉
英國瑞士好食好多 點解香港kfc會咁

有時食到juicy真係好好食，但係少囉
可唔可以統一培訓下d員工

加拿大啲kfc 好撚難食 又乾又柴

美國既更難食

M記打手

早2日叫pizza box
見佢有炸雞叫左幾舊
好過kfc

睇分店
但差嘅佔多數

但得香港kfc有蘑菇飯

其實外國kfc 啲雞都唔會新鮮

香港應該油溫同時間都控制唔好，唔同鋪舊雞可以差好遠。

啱啱炸起，同炸咗放係度3個鐘 都好大分別啦